其實成個運動有一個人背景好重要

呢個人就係陶輝
點解一個拎住英國籍架鬼頭係今時今日架香港仲可以控成隊警隊，你話係一個解放軍背景我都明啊，但呢個係一個真真正正架英國人，唔係拎住本英國護照咁簡單。站係佢立場來講，如果英國政府同北京政府下命令個時，佢會聽邊一邊，諗都唔洗諗一定係英國啦。可能你會話可能佢奶共呢。傻啦，英國政府要佢做野會唔俾錢佢咩。再睇番佢背景佢96-99年仲係保護要人組，呢段時間佢接觸過咩人保護過幾多英國重要架政界中人？當中仲有無保持聯絡？養兵千日用在一時，會唔會佢就係英國派來架間碟，為架又係咩野目的？今時今日中美兩國係世界大國，英國根本就拍唔上，但如果中美大戰，英國絕對可以乘機取代中美成為世界一哥。睇番成個反送中運動起碼八成以上dirty job都係由佢指揮，好多時都係佢主動去激起市民對警察反感，要將香港警察變成過街老鼠，神憎鬼厭。佢背後一定係愛國弓背後一股勢力所影響，至於呢股勢力到底係英國定中聯辨 ？但我相信以共產黨架猜忌絕對唔會相信一個英籍架外國人。

睇太多反黑

yes 其實佢係黃絲
因為...

佢係陶傑+沈旭暉

成個運動英國佬無出過聲
好難唔令人想像到背後係英國佬控制緊成件事